我覺得有一間藍店好好食 但知道咗啲嘢之後就唔想去食

Sorry 呃左你入黎